喂cctai 唔啱聽嘅說話 你哋想唔想聽？拜登佢就贏啦..

Blocked

美國人你地聽住 呢個結果係無地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

Sure win?

Siu4

幾個搖擺州都未點完 唔知哪來的信心